跑步跑到腳趾瘀咗

每次跑完步隻腳趾就瘀咗
到或係咩問題有無高手指點

換鞋or鞋帶綁緊少少唔好比佢向前衝（綁帶時要將隻腳拍到鞋踭最後位先綁）

希望幫到你

準備切

爆甲

屌你老母 加慎入啦

等陣跑步試吓先
每次跑完都要用幾日時間Recover返隻腳趾

絲打腳腳好白
可否奶

朱古力？

正正常常前掌落地
用我個方法就算買大一碼都唔會頂到腳趾

巴打 你D腳甲係跑崩定灰甲 離哂甲咁

男人黎，絲咩打？性飢渴成咁呀

絲打我頂唔緊啦

我巴打黎

巴打仲撚正哦